

\footnote{Uniquement au Liban} On considère la suite $\left(u_n\right)$ définie pour tout entier naturel $n$ par

\[u_{n+1} = \dfrac12u_n + 3\quad \text{et}\quad u_0 = 6.\]

On peut affirmer que :

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}{X}}
\textbf{a.~~} la suite $\left(u_n\right)$ est strictement croissante.&\textbf{b.~~} la suite $\left(u_n\right)$ est strictement décroissante.\\
\textbf{c.~~} la suite $\left(u_n\right)$ n'est pas monotone. &\textbf{d.~~} la suite $\left(u_n\right)$ est constante.
\end{tabularx}
\end{center}



\bigskip

